警犬話行得正企得正點解要戴口罩

咁行得正企得正點解怕俾人放上網？？

因為你班狗連行得正企得正嘅人都拉囉

好多人咳唔戴口罩，唔想好似香港咁病左

行得正企得正
你全名繡喺件制服度吖屌你老母

行得正企得正點解開槍又圍毆

毅進仔唔慣打對等嘅戰鬥

咁黑警行得正企得正點解唔出警犬證

D速狗都有戴喎

班醫生日日都戴口罩 一定做埋做埋好多衰野

正想講速狗仲密實過飛虎隊

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

你行得正企得正又驚人起底

感冒都唔比...

你班狗放tear gas個陣又帶?

驚狂犬症會傳染

點解飛虎隊要戴口罩?

行得正企得正點解唔戴得口罩 on99

行得正企得正？明白嘅
原諒你井底之蛙沉迷係自己警察部世界

行得正企得正又唔撚show pass
弱撚智